點解深水埗電子特賣城啲收銀可以記得晒啲價錢

好撚勁

毒撚全部加50

好彩我冇 買咗幾蚊嘢比自己做聖誕禮物

有d有price tags

人地諗住洗下黑錢je

比人偷野都好難知

在場大把臥底，最少都4個。
唔好以身試法。

你用返無間道1杜汶澤個方法就會搵到。

我都見有幾個人喺瞭望台
不過人多到J 貼pat, 難d 捉到喎

唔係瞭望台。睇野的人入面有佢地的人。
好難分到。
佢地扮睇野事實望住人。
你可以試下拎件細的野行多幾轉，會明顯感覺到有人望住你。

咁可能得某幾個人係客

你去家興超巿買一次野，仲顛

個啲收銀呀姐真係出神入化

根本全部都係佢地D人
扮多人買

佢d價睇落真係搞手只求打個和果種feel，有次隨便格下價，果件嘢係佢鋪頭嘅標價仲平過淘寶官方旗艦店人民幣轉返港幣個價...

都有呢個機會，睇落好似好少有d大牌子熱門貨賣，搞到好多時都買唔落手，不過都有d嘢就算唔係咩主流牌子貨都OK唔錯嘅...

有時有靚女店員

買日用小工具幾好，尿袋電器就不了

圖呢

今日見到，係咁講唔該借借